[真相］現代常識背後合作的紅底企業

Search佢地網站同ＦＢ，發現呢本新書背後就係中國移動Ｘ星島日報。
舉辦左＂一帶一路＂＂５Ｇ研討會＂

而且本書同星島合作左一個smile平台，用星島資源角度去教常識

推

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

本書嘅總監係教育大學，由佢教嘅畢業生將會好大機會用佢本書

呢個真係要推！

推！唔可以比下一代洗腦嫁？
有無方法比老師同家長知道？

現代一定係紅底 同中國移動合作
常識書係呢兩年先開始出
老師如果轉書唔好用佢

自推

中移動，聽個名都知出事啦